今日尖沙咀收工 發現咗一樣嘢

原來1020尖沙咀有遊行呀
大家快啲約朋友一齊出去啦
1020見

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰